# translation of virt-v2v.master.po to Simplified Chinese
# cyrushmh <cyrushmh@vip.qq.com;cyrusyzgtt@gmail.com>, 2009.
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2009.
# Copyright (C) YEAR Red Hat Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: virt-v2v.master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: libguestfs@redhat.com\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-04 11:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-10 20:18+1000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:85
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Unable to parse URI authority: {auth}"
msgstr "无法解析 {path}：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:91
msgid ""
"WARNING: Specifying a password in the connection URI is not supported. It "
"has been ignored."
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:139
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Failed to connect to {uri}: {error}"
msgstr "删除 {uri} 失败：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:167
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Guest {name} is currently {state}. It must be shut down first."
msgstr "必须首先关闭客户端 {name}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:180
#, fuzzy
msgid "idle"
msgstr "文件"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:182
msgid "running"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:184
msgid "blocked"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:186
msgid "paused"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:188
msgid "shutting down"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:190
msgid "shut down"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:192
msgid "crashed"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirt.pm:215
#, perl-brace-format
msgid "{name} isn't a valid guest name"
msgstr "{name} 不是有效客户端名"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirtXML.pm:91
#, perl-brace-format
msgid "WARNING: unknown configuration directive {directive} in {name} section."
msgstr "警告：{name} 部分的未知配置指令 {directive}。"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirtXML.pm:114
#, perl-brace-format
msgid "Failed to open {path}: {error}"
msgstr "打开 {path} 失败：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection/LibVirtXML.pm:127
#, perl-brace-format
msgid "Unable to parse {path}: {error}"
msgstr "无法解析 {path}：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Connection.pm:121
msgid "No output pool was specified"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter/Linux.pm:207
#, perl-brace-format
msgid ""
"WARNING: Don't know how to update {module}, which loads the {modulename} "
"module."
msgstr "警告：不知道如何更新 {module}，它可载入 {modulename} 模块。"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter/Linux.pm:295
msgid ""
"No bootable kernels installed, and no replacement specified in "
"configuration.\n"
"Unable to continue."
msgstr ""
"未安装可引导内核，且在配置中没有指定替换内核。\n"
"无法继续。"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter/Linux.pm:441
#, perl-brace-format
msgid "Unable to open /etc/rc.local: {error}"
msgstr "无法打开 /etc/rc.local：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:141
#, fuzzy
msgid "Unable to find a module to convert this guest"
msgstr "无法找到配置这个客户端的模块"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:152
#, perl-brace-format
msgid "{name} configured with virtio drivers"
msgstr "virtio 驱动程序配置的 {name}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:155
#, perl-brace-format
msgid "{name} configured without virtio drivers"
msgstr "非 virtio 驱动程序配置的 {name}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:233
#, perl-brace-format
msgid "The connected hypervisor does not support a {arch} kvm guest"
msgstr "连接的管理程序不支持 {arch} kvm 客户端"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:264
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"The connected hypervisor does not support a machine type of {machine}. It "
"will be set to the current default."
msgstr "连接的管理程序不支持机器类型 {machine}。"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:291
#, perl-brace-format
msgid "The connected hypervisor does not support feature {feature}"
msgstr "连接的管理程序不支持特性 {feature}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Converter.pm:298
msgid ""
"The target guest does not support acpi under KVM. ACPI will be disabled."
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS.pm:152
#, perl-brace-format
msgid "WARNING: unable to access {path}."
msgstr "警告：无法访问 {path}。"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS.pm:173
#, perl-brace-format
msgid ""
"Failed to create transfer iso. Command output was:\n"
"{output}"
msgstr ""
"无法创建传输标准。 命令的输出是：\n"
"{output}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:131
msgid "/etc/selinux/config does not exist"
msgstr "/etc/selinux/config 不存在"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:143
msgid "Didn't find SELINUXTYPE in /etc/syslinux/config"
msgstr "没有找到 SELINUXTYPE 在 /etc/syslinux/config"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:154
#, perl-brace-format
msgid "Unable to find an SELinux policy file matching {path}: {error}"
msgstr "无法找到 SELinux策略 文件匹配 {path}: {error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:176
msgid "Unable to load an SELinux policy"
msgstr "无法载入 SELinux 策略"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:181
#, perl-brace-format
msgid "WARNING: unable to configure SELinux: {error})"
msgstr "警告：无法配置 SELinux：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:222
msgid "Unable to find any valid modprobe configuration"
msgstr "无法找到任何有效 modprobe 配置"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:449
msgid "Unable to find a default kernel"
msgstr "无法找到默认内核"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:500
#, perl-brace-format
msgid "{filename} doesn't contain a valid kernel"
msgstr "{filename} 不包含有效内核"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:554
msgid "Unable to determine a kernel architecture for this guest"
msgstr "无法为这个客户端确定内核构架"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:637
#, perl-brace-format
msgid "Found dependency loop installing {label}: {path}"
msgstr "找到安装的相依性回送 {label}: {path}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:855
#, perl-brace-format
msgid "No {object} given matching {label}"
msgstr "没有与 {label} 匹配的 {object}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:872
msgid "file"
msgstr "文件"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:890
msgid "alias"
msgstr "别名"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:908
msgid "dependencies"
msgstr "相依性"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:982
#, perl-brace-format
msgid "No mapping found for block device {device}"
msgstr "没有找到块设备 {device} 映射"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:1043
#, perl-brace-format
msgid "Didn't find a grub entry for kernel version {version}"
msgstr "没有找到内核版本 {version} 的 grub 条目"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/GuestOS/RedHat.pm:1048
#, perl-brace-format
msgid "WARNING: Kernel version {version} doesn't have an initrd entry in grub"
msgstr "警告：grub 中没有内核版本 {version} 的 initrd 条目"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:129
#, perl-brace-format
msgid ""
"WARNING: storage volume {name} already exists in the target pool. NOT "
"fetching it again. Delete the volume and retry to download again."
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:139
msgid "Unexpected error accessing storage pool: "
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:158
#, perl-brace-format
msgid ""
"Authentication error connecting to {server}. Used credentials for {username} "
"from .netrc."
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:165
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Failed to connect to ESX server: {error}"
msgstr "打开 {path} 失败：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:189
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Error writing to {path}: {error}"
msgstr "关闭 {path} 出错：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:220
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Failed to create storage volume: {error}"
msgstr "无法创建存储卷：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:226
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Error opening storage volume {path} for writing: {error}"
msgstr "关闭 {path} 出错：{error}"

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:242
msgid "Server response didn't include an SSL subject"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:246
#, perl-brace-format
msgid "SSL Certification Subject doesn't contain a common name: {subject}"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:252
#, perl-brace-format
msgid "Server {server} presented an SSL certificate for {commonname}"
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/Transfer/ESX.pm:305
#, perl-brace-format
msgid ""
"Authentication is required to connect to {server} and no credentials were "
"found in .netrc."
msgstr ""

#: ../lib/Sys/VirtV2V/UserMessage.pm:88
#, perl-brace-format
msgid "{identifier}: {message}\n"
msgstr ""

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:194
msgid "--commit and --rollback options are mutually exclusive"
msgstr "--commit 和 --rollback 选项互相排斥"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:203
msgid "no guest argument given"
msgstr "没有给出客户端参数"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:219
msgid "Unable to get home directory for current user"
msgstr ""

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:233
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Unable to create data directory {dir}: {error}"
msgstr "无法创建客户端：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:245
#, perl-brace-format
msgid "{input} is not a valid input format"
msgstr "{input} 不是有效输入格式"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:279
msgid "No domain has been created."
msgstr "未生成域。"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:291
#, perl-brace-format
msgid "Unable to open {file}: {error}"
msgstr "无法打开文件 {file}：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:301 ../snapshot/v2v-snapshot.pl:337
#, perl-brace-format
msgid "Error closing {file}: {error}"
msgstr "关闭 {file} 出错：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:305 ../snapshot/v2v-snapshot.pl:333
#, perl-brace-format
msgid "Wrote output to {file}"
msgstr "将输出写入 {file}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:323
#, perl-brace-format
msgid "Unable to create guest: {error}"
msgstr "无法创建客户端：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:325
msgid "Consider using the --outputxml option"
msgstr "考虑使用 --outputxml 选项"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:364
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Unable to create snapshot directory {dir}: {error}"
msgstr "无法创建 v2v 快照存储池：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:385
#, perl-brace-format
msgid "Unable to create v2v-snapshot storage pool: {error}"
msgstr "无法创建 v2v 快照存储池：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:403
#, perl-brace-format
msgid "Unable to start v2v-snapshot storage pool: {error}"
msgstr "无法启动 v2v 快照存储池：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:413
msgid "v2v-snapshot storage pool is temporarily unavailable"
msgstr "v2v 快照存储池暂时不可用"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:441
#, perl-brace-format
msgid "Unable to find {path} in the v2v-snapshot storage pool."
msgstr "无法在 v2v 快照存储池中找到 {path}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:496
#, perl-brace-format
msgid "Skipping device {target} as it doesn't have a backing store"
msgstr "跳过设备 {target} 因为它没有备份存储"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:555
#, perl-brace-format
msgid ""
"Failed to commit snapshot '{path}' to backing store '{backingstore}'.\n"
"Command output was:\n"
"{output}"
msgstr ""
"向备份存储 '{backingstore}' 提交快照 '{path}' 失败。\n"
"命令输出为：\n"
"{output}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:588
#, perl-brace-format
msgid ""
"A snapshot already exists for {guest}. You must commit it or roll it back "
"back before creating a new snapshot."
msgstr "{guest} 已经有快照存在。您必须在创建新快照前提交它或者返回。"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:603
#, perl-brace-format
msgid "Unable to write to {path}: {error}"
msgstr "无法写入 {path}：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:610
#, perl-brace-format
msgid "Error closing {path}: {error}"
msgstr "关闭 {path} 出错：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:642
#, perl-brace-format
msgid "Unable to create storage volume: {error}"
msgstr "无法创建存储卷：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:695
#, perl-brace-format
msgid "Refusing to rollback guest {name} without backed-up xml"
msgstr "拒绝在没有备份 xml 的情况下返回客户端 {name}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:722
#, perl-brace-format
msgid "{path} is not a snapshot volume"
msgstr "{path} 不是快照卷"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:728
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete {file}: {error}"
msgstr "删除 {file} 失败：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:740
#, perl-brace-format
msgid "Unable to delete backup xml file {file}: {error}"
msgstr "无法删除备份 xml 文件 {file}：{error}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:802
#, perl-brace-format
msgid "invalid source element: {element}"
msgstr "无效源元素：{element}"

#: ../snapshot/v2v-snapshot.pl:829
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Unable to create xml storage directory {dir}: {error}"
msgstr "无法创建存储卷：{error}"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:203
msgid "Use -ic or -oc to specify an input or an output connection"
msgstr ""

#: ../v2v/virt-v2v.pl:221
#, perl-brace-format
msgid "Unable to parse {file}: {error}"
msgstr "无法解析文件 {file}：{error}"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:239
#, fuzzy
msgid "You must specify a filename"
msgstr "使用 {modulename} 时必须指定文件名"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:245
#, perl-brace-format
msgid "WARNING: {modulename} only takes a single filename."
msgstr "警告：{modulename} 只使用单一文件名。"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:254
msgid "You must specify a guest"
msgstr ""

#: ../v2v/virt-v2v.pl:266
#, perl-brace-format
msgid "Output pool {poolname} is not a valid local storage pool"
msgstr ""

#: ../v2v/virt-v2v.pl:279
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "WARNING: {modulename} only takes a single domain name."
msgstr "警告：{modulename} 只使用单一文件名。"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:285
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "{input} is not a valid input method"
msgstr "{input} 不是有效输入格式"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:376
msgid "no root device found in this operating system image"
msgstr "在这个操作系统映像中没有找到 root 设备"

#: ../v2v/virt-v2v.pl:382
msgid "multiboot operating systems are not supported by virt-v2v"
msgstr "virt-v2v 不支持多重引导操作系统"

#~ msgid ""
#~ "WARNING: No replacement found for {xpath} in domain XML. The node was "
#~ "removed."
#~ msgstr "警告：在域 XML 中没有找到用于 {xpath} 的替换。节点被删除。"

#~ msgid "{input} is not a valid metadata format"
#~ msgstr "{input} 不是有效元数据格式"
